# Guide Symfony



Le saturday code fever vous présente son guide de survie Symfony, si vous suivez pas à pas les instructions tout devrais bien se passer. Si ce n'est pas le cas .. y'a pas de service après vente, peace ✌️



## Guide - commencer un projet  

made by @kevin.wolff, @lmichallon et @jean.mionnet.simplon



## Guide - créer une base de données

made by @lmichallon



## Guide - créer des formulaires de connexion/inscription

made by @lmichallon



## Guide - créer des fixtures

made by @lmichallon



## Guide - utiliser MailDev

made by @lmichallon